有無人知呢d係咩蟲

識飛既 屋企勁多 拍極都有

你大獲啦你 搵定地方搬啦

點解

唔知係咪同一種
之前試過一次 源頭係屋企d豆

之前因爲屋企啲菜乾所以有呢啲蟲
扔左之後冇事

好似係佢個名 蠓？！